你班人，不配擁有勇武。

轉風向？
雨傘feel？
清路障？
而家收火？

你地班人醒沒呀？五個月來我地失去左幾多手足啊！

我懶得大篇理論。只問一句，你地初心係唔係忘記曬？

屌

純發洩 鍾意聽就聽 唔聽就算 反正我p牌一定屌我。

我地要做既係美國戰線阿

快上twitter

本地藍屍撐由佢地，佢係係咪都奶共架啦

好大件事 唔好玩膠

美國國會美中經濟與安全審議委員會發表年度報告，表示若果中國對香港出動解放軍或武警干預香港局勢，美國國會應該撤銷《美國-香港政策法》給予香港獨立關稅區的特殊地位。

****眾籌****

唔好意思，仲係要借個位&因分化，不幫你推POST

鍾庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721, 831) & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先64%, 仲要大家支持)

第五期民調結果POST
(new)
第三&四期民調結果POST

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

眾籌link:
官方link (我們香港人計劃) :

(對唔住，咁危難時刻下我知而家仲叫大家課金可能好反感，但我相信兄弟爬山，各有各做，行得通就全力去做)

得你一個覆

你看下連登風向 我真係屌出聲 唉

睇到child登都覺得好笑
兄弟出去博命 轉個頭返到屋企見到d割蓆post
仲要講到理所當然咁
叫佢地堅守不割蓆原則 反而被反指「膠」
有時都唔知講咩好

on9 post：
核爆對家唔割，對自己友即割

就算唔係操控啊 比D堅持都唔見有

好心佢地有無分到輕重啊

幾個月來 辛苦打番來的野

自己一手放低 好比勇武係條女

連一句都唔講 就同條女分手 算D咩？

繼續講

屌 你地醒沒？

屌你地呀